我發現同事微整容應該點開口查實

我發現同事微整容應該點開口查實

佢拉咗眼皮同額頭去皺，而家變咗成個do姐咁，一笑果下成個樣戚起

btw我想問下額頭點樣去到皺

咩叫微整容？

微整形

可能打咗botox

一笑就變do 姐plus Fiona sit

你笑我

你個衰嘢做咩攪到自己整形變變形

咁串以後唔好要我幫手

想屌

咁唔講得笑
話時話你打botox ?

45歲

我都想整

我都想整
你都見我D相知我鼻有幾醜

同佢講你好撚樣衰 屌你老母

吓 咁mean

你本身個前設都已經係佢一定有整容, 咁問又有乜意思? 佢話冇整過你咪又係唔信.

我要佢承認
然後再討論

整咗容就整咗容，未整容就未整容，咩叫做微整容啊？

即係外注

問佢做咩變靚左

聽日問下佢